求打機List

小弟零知識 相信各位巴打比既List
要求：$10k to $12k or below
主要玩PUBG & LOL
希望PUBG 長期隱定100FPS以上
可水冷或不水冷 如果不超經費
同埋有無咩Monitor推薦麻煩哂

點解唔玩 apex

12k 包唔包mon?

唔包

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1390 提交
ASUS 華碩 ROG STRIX B360F-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1105 提交
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)
數量:
1
價錢: HK$ 880 提交
Kingston 480GB SSDNow A1000 Series M.2 NVMe 3D NAND SSD 固態硬碟 SA1000M8/480G
數量:
1
價錢: HK$ 675 提交
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 500 提交
NZXT H500 Matte White (白色玻璃) USB3.0 ATX Case (CA-H500B-W1)
數量:
1
價錢: HK$ 699 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
MSI / 微星 RTX2080 VENTUS V2 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 5699 提交
Noctua 貓頭鷹NH-U14S CPU Fan
數量:
1
價錢: HK$ 500 提交
總數量: 9 總數: HK$ 12247

Sorry手賤多左247蚊

豪華用料

Btw求期撳，你參考下好了，唔一定要跟足

aegis ram

Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black × 2 $800
Intel Core i7-8700 Tray × 1 $2,520
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $950
Corsair RM650X × 1 $780
ASRock B360M Pro4 × 1 $620
Fractal Design Define Mini C Windows – Black × 1 $499
MSI RTX2080 Ventus 8G × 1 $5,699
Noctua NH-U12S × 1 $398
小計 $12,266
是但汁 參考下

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
HK$ 1390
ASUS 華碩 ROG STRIX B360H-GAMING B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
HK$ 935
Corsair Vengeance LPX White CMK16GX4M2D3000C16W DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片
HK$ 940
Intel 512GB SSD 760p SSDPEKKW512G8XT M.2 2280 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟
HK$ 780
WD Blue WD30EZRZ 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
HK$ 532
MSI / 微星 RTX2080 VENTUS V2 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡
HK$ 5699
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
HK$ 799
Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BK-W (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼
HK$ 399
Noctua 貓頭鷹NH-U14S CPU Fan
HK$ 500

total : $11974